# menu
- Generale
   - Anagrafiche
   - Rubrica
   - Commensse
   - Reparti
   - Aziende
   - Configurazione
      - Titoli dei contatti
      - Tipi di comunicazione
      - Tipi di mezzi di comunicazione
      - Incarichi
- Comunicazioni
   - Posta
      - Nuova Mail
- Attivita
   - Calendario
   - Rilevazioni
      - Nuova rilevazione
   - Attivita pianificate
      - nuova attivita pianificata
   - Oridini di lavoro
      - Nuovo ordine di lavoro
   - Impianti e componenti
   - Richieste di intervento
      - Nuova richisat di intervento
   - Configurazione
      - Tipi di rilevazione
      - Limiti 
      - CheckPoint
      - Tipi diattivita
      - Raggruppamenti
      - tipi di impianto
      - tipi di componente
      - settori
      - urgenze
      - frequenze
      - Ragioni di chiusura
- Documentazione
   - Nuova Documentazione

- Configurazione
   - Opzioni Generali
   - Utenti
   - Gruppi di utenti
   - Risorse
   - Gruppi di risorse
   - Sessine degli utenti
   - Report
   - intestazioni di stampa
   - dati aggiuntivi
   - Stati
      - Gestione degli stati
   - Notifiche
      - Modelli notifiche
   - Eventi
- Informazioni